[悲劇] 呢個女人究竟發生咩事

啱啱喺梁天琦新聞嘅comment見到佢

入咗佢嘅Facebook, 啲post全部怪怪哋, 成日鬧"殺人殺黨", 又話"一大堆賊"殺咗佢老豆老母